旺角何里活算唔算世界造suit最top既地方

班tailor全部勁pro, d suit又唔會老老土土咁，真心英國果d tailor made都無何里活整得咁正

話明荷里活，咁多明星著
點會輸比英國呀

碧咸黎香港都會專登去買一套

港版皇家特工

Kingsman Tailor

Huntsman

有冇可能做到件牙TIM都著到既西裝

有少少反光果種料真心襯丙朗

見證住全香港一代又一代既中學生成長
你就知唔野少

西裝界既Ollivanders，每個學生都要幫襯一次

好抵

希望唔好變垃圾商場

佢要著伸縮物料

仲有一眾保險同地產經紀

珍惜荷里活 守護我們這一代最後的手工藝

見證香港風生水起